{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-10",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제7회 베지노믹스페어 비건페스타"
    },
    "text": "第7回ベジノミックスフェアヴィーガンフェスタ (제7회 베지노믹스페어 비건페스타)\\n\nソウル特別市江南区南部循環路3104(大峙洞)\\n\nベジノミックスフェアビーガンフェスタは、食生活だけではなく環境、動物保護、持続可能な生活などに焦点を当てた国内最大のビーガン専門のイベントです。2019年から開催され、2022年8月までには観覧客が10万人を超える人気のイベントとなりました。ビーガンフェスタでは菜食主義を超えて、地球環境、動物福祉、人権などの社会問題を広く扱い、情報交換や産業の最新動向を確認することができます。第7回ベジノミックスフェアビーガンフェスタでは、180社以上のブースが参加し、特に最近注目されている気候変動や環境問題に関連した「グリーンフェスタ」も同時に開催されます。他にも多彩なテーマのセミナーやB2Bプログラム、さまざまなイベントが予定されており、見どころ満載のイベントとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの名前は何ですか？",
            "answer": "第7回ベジノミックスフェアヴィーガンフェスタです。"
        },
        {
            "question": "イベントはどこで開催されますか？",
            "answer": "ソウル特別市江南区南部循環路3104(大峙洞)で開催されます。"
        },
        {
            "question": "このイベントは何をテーマにしていますか？",
            "answer": "食生活だけではなく環境、動物保護、持続可能な生活などに焦点を当てています。"
        },
        {
            "question": "イベントはいつから開催されていますか？",
            "answer": "2019年から開催されています。"
        },
        {
            "question": "イベントの期間はいつまでですか？",
            "answer": "2022年8月まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "このイベントの観覧客数はどのくらいですか？",
            "answer": "2022年8月までには観覧客が10万人を超える人気のイベントとなりました。"
        },
        {
            "question": "このイベントではどのようなことができますか？",
            "answer": "ビーガンフェスタでは菜食主義を超えて、地球環境、動物福祉、人権などの社会問題を広く扱い、情報交換や産業の最新動向を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "このイベントにはどれくらいのブースが参加していますか？",
            "answer": "180社以上のブースが参加しています。"
        },
        {
            "question": "グリーンフェスタは何をテーマにしていますか？",
            "answer": "最近注目されている気候変動や環境問題に関連しています。"
        },
        {
            "question": "イベントにはどのようなプログラムがありますか？",
            "answer": "多彩なテーマのセミナーやB2Bプログラム、さまざまなイベントが予定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 378
    }
}